拍拖耐左變個個係你定係我

從前我講啲野幾on9你都會笑，但係依家我講笑你會話我
從前唔會因爲啲無聊野嬲左我，但你依排成日因為啲小事嬲
從前你唔會係我面前成日西面，但你開始對住我都西面
從前我黎接你收工你會好開心，但係你依家會話我都無叫你黎

唔係我唔想tum你，係每次我想tum個時，你有你西面，又唔比反應我，係條街到我好似個傻仔咁，自己由街頭講野講到街尾，最後你都係西面，我仲邊會有心情再講野。

仲有你講野真係好令我傷心，自己成肚火都無爆出黎，因為你我靜左成日，太愛都唔知係好事定壞事，你成日話我激你唔鍾意我講野，但我平時講野係咁，但我講出黎唔係代表個個意思，有時只係講，變左個個係你定係我變左

好撚灰 好撚想打比你或者係條街同你嘈撚一獲勁，想屌撚爆你，最後都係自己ff

唉

咪同佢傾lo

咁易變

你拍咗幾耐？我一年零十個月就係咁 然後被帽

擺明淡左 或者佢有第二個 放手啦樓主

「點解你成日都咁樣 我真係好唔鐘意你咁」
「咁你咪走囉 我冇所謂架」

「我都好憎你咁樣」
「咁你咪憎我囉 我冇所謂架」

有時候唔洗一定要粗口 有啲說話都可以好難聽 到底係咪咁可有可無

我同你第一段完全一樣。 其實你知係佢變咗

差不多一年

我無講上面個啲，但有次真係唔明嬲緊咩佢又要煩個時我成日會講我係咁架啦，但都係做返自己姐

淡左就真係唔知，佢成日一時會好掛住我咁，一時又嬲9我，想點呢

我覺得「我係咁架啦」都好難聽 因為我覺得拍拖係講兩個人互相遷就 講得呢句嘢 比對方既感覺就好似「係呀 我係咁架啦 我唔變架啦 係你要改變架啦」 不過有時候鬧交真係唔好去太盡 好多嘢講咗出口就番唔到轉頭

same但我係發脾氣個個
依家畀佢d飛左
好想同佢講對唔住令你咁傷心

上次我嘈個時講錯一句話佢平時都無表情，on99咁，就比佢嬲左成星期，仲要成個月都抽我水

咁你點解要成日嬲呢，你知唔知真心有時唔知你嬲緊咩架

好似ToNick首歌
「當初話過永遠不口角而家講咩都錯
係我變左定係感覺 淡左

當初無事笑餐死咖喎
當初有事你都體諒我
當初你愛嗰個係咪我」

利申雖然男朋友信誓旦旦話唔會發生，但成日都好擔心有一日大家會變感情會淡

已經嘈到我都認死狗，平時我唔會對其他人咁，有一刻有諗過點解要因為啲咁小事嘈，仲要受佢面口，諗過一刻分手，但係講左真係會收唔返，同埋諗起自己已經準備好曬後日同佢去迪迪尼啲飛，買撚好曬因爲佢做左on9，又貴又唔知有咩好玩

唉，佢日啲歌都唱出心聲

成*

有時我覺得嘈一次大既,你就會知佢點諗

嘈左我怕佢會怕左我，怕再變唔返一開始咁
其實我好想努力keep住以前一開始咁，但係大家畢左業，做野時間又好難夾，傾計都傾唔到兩句，日日都係講同一樣野咁，早晨，返工，放飯，返到屋企，訓教。真係好難

同為傷心人
有時女友仲會重覆做番當初令我唔開心嘅事

但佢話我變左
我依然經常笑同氹你，不過已經太多次沒果了
你淡左我係會知

岩啊，其實我都有tum你，但係同返當初嘅方法你已經唔會再受